香討班友完全唔敢講武漢肺炎

之前有咩大事都起碼2-30頁
依家10頁都冇幾個

之前最熱竟然係呢個

香討係咪請開五毛出post

國家機器

入去重推禁蒙面法先

係咪仲講緊上大灣區買樓？

洗鬼請
大把真心愛國藍屍

支那臭蟲到臨死都要繼續臭

G持

全部肺炎頁數加埋都唔夠呢個多

手足入香討開po

五毛愛國壇 你上埋佢啦

五毛已經肺炎死全家

希望係

難民黎

如果佢知道支那一年有9萬人死於流感
唔知有乜反應

正常人點會上香討

出po班應該黎自武漢，暫時都唔得閒，有命先再出

班三毛無收order邊敢講

死咁啲咪好

香討試過有5毛駁唔到我
叫我收聲唔好多事